
                      Nunca me intereso este super-héroe en lo mas mínimo, ni cómics (salvo algunos) películas anteriores, series... en mi criterio tiene montones de malas "decisiones" a la hora de crearlo y desarrollarlo, solo que ha estado tanto tiempo en el subconsciente colectivo que a todo el mundo le parece bien tal cual. 
Pero entonces apareció esta magnifica película, realmente no tiene comparación, tiene sus errores por supuesto, pero todas las cosas brutalmente buenas que tiene, hace que me olvide de ellos. Si hay algo que me gusta de las pelis de Snyder es que puedes notar la diversión que conllevó hacer la película, y que sabe muy bien que esta haciendo en todo momento, que a pesar de ser un producto sumamente comercial, la esta haciendo para él. Es increíble poder sentir eso en una peli...
        
            